「坐監令人生更完整」英文點講？

Sitting on the prison is more complete

you are welcome! no thx

iron man

prison skr

Completed your life in jail.

Going to jail completes your life.

Jail make life whole.

or

sir jail ling ppl live more finish tidy.

Today my mood so naughty

Who want to eat chicken wing??

fuck my life

Imprisonment makes life complete.

#simpleisperfect

Spending your life in jail makes it more complete.

I go to school by bus

get in jail to fulfill your life, also the asshole

Prison makes perfect

我無問題

你有咩問題?

Huge man will complete your life in jail live

You don’t call it a perfect life without going to jail

Incarceration makes life more complete

Without imprisonment, life is not complete

Imprisonment enriches your life to a hole new level.